老實講 我寧願捐錢俾維基百科都唔捐俾啲慈善機構

起碼維基真係學到野做到成隻狗咁捐錢俾無國界宣明會啲高層月薪幾十萬個心就唔撚舒服

推唔旭都推~

希望大家可以捐下錢俾維基

老實講, 不嬲唔會捐錢

捐俾wiki adblock依d仲好

返學嗰陣wiki 救咗我好多次

做到reference?

淨係見到要捐埋比班promoter已經唔想捐

捐比蕭生啦

咁多高質分析

支持下

唔使下話？蕭生咁有錢

各有各做
有錢還有錢
佢d分析我覺得值回報教識人好多野

你肯定WIKI好

藍 絲 三 毛 在 維 基 抹 黑 手 足、刪 除 警 暴 相 關 章 節

第一蕭生唔駛你啲錢，第二你幫襯佢啲韓牛佢分分鐘仲開心

不嬲去開人民超市

維基底下有reference，啱用就去睇原文lo。

長知識

而家非洲冇你想像中咁窮，d ngo公司影埋d不知名村落呃人同情心
d中高層呃埋d行政費用嚟買靚車買靚樓買名牌玩女人
拎自己d善心同血汗錢比人地揮霍

咁係三毛搞事 關個platform 咩事

維吾爾人權政策法過左！上twitter 賀一賀佢！

我都係